青衣有乜幫到手？

有冇人要避雨？